屯門公園唱歌果d大陸雞有無簽工作證？

他接收到的指引是，無論是否收錢，只要涉及外地表演者，一定要有工作簽證。

係工廈又唔同玩法

舉報黑工熱線幾多號，我見到西洋菜街星期六日好多黑工賺錢

正

支持中共釋法
唱廣東話，英文就犯法
唱蝗語有資助
反正港豬咁鍾意講「法律」

有得諗

電話：

入境事務處24小時舉報熱線：(852) 2824 1551
(舉報後獲提供一個檔案編號)

傳真：
(852) 2824 1166

電郵：
anti_crime@immd.gov.hk

請切記，明知而向入境事務處提供虛假資料或誤導入境事務處，即屬違法。

禮拜六日行過去睇實，一見收錢即打3條9，班狗唔做野就大條道理屌9佢

如果懷疑有黑工，通知入境處應該唔算提供虛假資料？

懷疑有黑工
市民去舉報係盡公民責任
市民見到班旺角唱k呀姐口音不純
懷疑佢唔係香港人好合理
調查責任喺入境處度

反而入境處要搵證據證明你提供虛假或誤導資料
真係唔知佢點證明

口音，標語，收錢盤，歌曲，有合理推斷

仲有，噪音條例都可以夠拉班跳老舞，但無人落手去拉

住用處所及公眾地方發出的噪音(第4及5條)

住用處所或公眾地方發出的噪音，包括源自住用處所內的電視機、冷氣機或狗隻等的噪音，以及源自公眾地方的收音機、小販或揚聲器等的噪音。這類噪音統稱為鄰舍噪音。

第4及5條的規定均由1989年11月1日開始生效。

條例第4條為一般規定，用以管制在晚上十一時至翌日上午七時，或在公眾假期發出而屬這類性質的擾人噪音。

條例第5條賦權當局管制於日間或夜間任何時間在住用處所或公眾地方內發出的某些噪音。這類噪音源包括動物、雀鳥、樂器、揚聲器、遊戲、經營生意或業務和冷氣機等噪音。

「住用處所」一詞指獨立住所或住戶單位，而並非指整幢大廈，因大廈可能商住兩用，低層甚至可能作為工業用途。大廈非住宅部分發出的噪音受條例第13條管制。

條例第4及5條所管制的噪音來源，因有其特性，故不適宜用具體確定的可接受噪音聲級或量度程序來評估其程度。一如其他國家，住用處所及公眾地方發出的噪音是由警方根據當時情況，認為噪音構成滋擾時，才加以處理。

警犬，但每次警犬只會叫佢o地細聲d，然後就當處理完，警犬一行開個老舞speaker又大聲過

佢再開咪再報 佢行又唔係我行

點？有plan 未？

地下音樂全部唔駛經紅色資本家，容易產生本土意識，唔係咁難明

留名跟進！

同埋班黑警話公園入面跳老舞音樂大聲係由康文執法

所以只可以追住西洋菜街黎屌